有冇巴絲近期有去沙巴

第一次自由行2條友乜都唔識
所以好多野想問。
咁我plan左應該去四日，自己想潛水
我想問巴打們去國家公園體驗潛水會去到先join local tour定上網報？我見上網報有識講廣東話既教練
同埋有冇試過連續兩日報呢啲體驗潛水

其他團係咪其實都好易行行下報到？ 咁其實冇咩野可以係出發前做
最後就係貴重物品點樣跟身，2條友落水一定冇人睇住

岩岩去完沙巴番黎 但係就無潛水 不過去個邊報Local tour就平好多 報左280港幣 去美人魚島加睇螢火蟲

係邊度報local tour？

可以一早報定，去到報都得可能平一百幾十，網上報就格下價先
其實睇你時間夠唔夠去到先報，如果你搭下午機去到都夜晚想第2日即刻去玩就網上報定

你報啲tour都有人幫你睇住啲嘢，基本上唔洗擔心

Thx 睇黎第一日網上報定先好

美人魚島值得去?

除左kkday 同klook，仲有冇咩網可以格下價

冇咩人睇

支那飛豬

去跟酒店啲團好少少
當地啲旅社比架亡命船仔你 勁恐怖
早幾年有單反左船死曬

美人魚島真係好靚
但係要搭兩個幾鐘船
真係坐到頭暈
建議去碼頭買船飛 坐幾個字船去附近既島 已經非常靚

GetYourGuide
或者直接google search 睇下有冇當地tour嘅網

岩岩五月中去完 跟沙巴遊 安排得好好

呢間勁貴

我見好多所謂一日團最後都係玩到1-2點 咁點樣安排

9/6會去幾日,4條仔

有冇諗過行程

參加過同一個行程 美人魚島超靚
睇瑩火蟲一定要有蚊怕水 比蚊針到痴咗線
另外 有個三島遊 個人覺得唔洗去晒
神山吊橋冇乜特別

4條j 去芭提雅好過。乜都有得玩

8條j一齊玩?

環灘島同大茄來啦應該

去浮潛洗唔洗帶個防水袋？